康文署gym谷

歡迎入嚟康文署gym谷，並易名為健心學院。
大家可以講下去開邊度做gym
E.g.: 花園街 / 大角咀 / 旺P / 荃P / 長A / 葵A / 黃埔高脂 / 旺角FAC / 水記
Since 2017-05-24
First reborn on 2018-05-03
Second reborn on 2018-09-07

雖然谷主已經專心去搵奶粉錢好少上水

但學谷主話齋：「冇嘢做唔該埋嚟」、「我唔係mean，我只係跟standard」

吾知用telegram 入group....